連唔到psn

新買左部ps4
連左wifi上到網但連psn果時彈左句"與伺服器的連線已逾時" 但又冇講係咩error
睇左教學d網路設定轉左 咩dns 8.8.8.8 跟住mtu又轉左
究竟點連

死Ser

全世界死ser

你真及時

壞機了 要拎去換

我都一樣 用電腦比左PS plus會費
但買唔到game
開著部PS4先知登入都登入唔到

屌佢老尾
原來死ser 我搵左成個鐘以為冇得搞